尋晚李私煙 來到我枕邊

若與你通姦就即刻痴線
你極肥～美 怎料是痴肥
終於決定推開了你

肥婆 無人敢碰

只係個題目已經好恐怖

哼唔出
咩歌黎

歡樂聽朝

秘密現在被揭曉

好撚不安

歡樂今宵-古巨基

我嚇到個心離一離呀

若與你通姦就即刻痴線
你極肥～美 怎料是痴肥
即刻過嚟熄燈你

肥婆 無人敢碰
[red]秘密現在被揭曉
明白想起你極肥
我實承受不了
吉埋衣Ｑ 龜頭損了
你un落嚟 繼續狂屌
肥婆 無人敢碰
秘密現在被揭曉
明白想起你極肥
我實承受不了
吉埋衣Ｑ 龜頭損了
你上面搖 忽然射了/red]

有才華 ching